［純分享］港台節目 睇到喊咗

就係呢套
我之前搵咗好耐

其實我覺得佢哋應該係les...
女仔咁close真係好少見

睇到好心up,仆街搞到訓唔著

港台神作,必睇

仲有呢套

好想佢地最後一齊

條女好似齋藤麻衣

扮自己中左獎之後送陪計數機俾佢呢part好感動

但係點解佢唔幫佢寄？

佢覺得個女主角屋企有錢中唔中獎都無所謂，再加上少少自私所以無幫佢寄到，但係無諗到女主角其實係想搵個借口送部機俾佢。

窮家女隻眼明明成個林鄭咁 唔知點解覺得唔醜

好cute cute添

似鈴木梨央

頭先再睇個STAFF LIST，原來個窮家女係編劇+導演，一個人做三樣野。

因為青春

畫咗眼線唔同晒

變左MK妹唔同左

珊與珍是憧憬愛情的兩個女孩，那年夏天，兩個還沒有談過戀愛。

有錢女唔係有仔咩

港台好多正片,其實開個post討論都得